[自創招式]教你如何推post上熱門

經常見到有巴絲話行動post上唔到熱門，或者上一陣就會唔見咗
我做online相關工作，有少少意見想講
推測想上熱門唔單止要有人推post，而係會計有幾多人click入去、逗留時間長短等等
舉個例，前幾日有個sex post講啪啪啪暗號上熱門，但唔算太多人覆&正皮，再推測係因為好撚多咸濕巴絲追post，所以好快就上到熱門

講咁多，咁有咩方法可以推重要post上熱門呢
第一當然要大家幫手瘋狂推post
其次係行動post除行動相關資訊，其實可以加插其他可讀性高內容，去增加逗留係post嘅時間
例如亂世中有咩書單推介之類，無關痛癢但最好有益嘅內容都得
另外就係連登仔經常做嘅標題黨，其實好有用

以上都係我嘅推測，希望大家可以合力推有用/行動post，唔好比5毛亂連登

最後，光復香港 時代革命
11月2日見

自推+實測

小妹P牌 推唔郁攬炒巴個最新rundown點算好

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

再推

係咁推

推你老母

推啊！！！！！

推推推

連登seo

11月2岀來啊！！！！！！

最撚憎標題黨